<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="task_lvl1">Все очень просто! \n
                             Следите за последовательностью действий и все получится! \n\n
                                            К Успеху!!!
    </string>
    <string name="end_lvl1">"Нуль стал основой современной математики. Хотя мы начинаем считать с единицы, математики и программисты считают с нуля.
Он известен, как нейтральный элемент. Если вы прибавите к или отнимите от любого числа нуль, число не изменится. Если умножить любое число на нуль,
        вы получите нуль. Любое число, возведенное в степень 0 будет равно 1, например, 2 в нулевой степени равно 1. Но вы не можете разделить число на нуль.
        Не существует нулевого года в системе счисления. Так, идет 3 год до н.э., 2 год до н.э., 1 год до н.э., а затем 1 год н.э., 2 год н.э. и так далее"
    </string>
    <string name="end_lvl2">"1. Число 1 сильно отличается от других чисел при умножении и при делении\n
        2. При возведении в первую степень показатель степени обычно не пишется\n
        3. Число 1 при возведении в любую степень остается самим собой.\n
        4. Число 1 — наименьшее натуральное число.\n
        5. Число 1 — единственное натуральное число, которое не является ни простым, ни составным.\n
        6. Число 1 — это единственное число, которое в последовательности Фибоначчи встречается дважды"
    </string>
    <string name="end_lvl3">"1. Число 2 — основание простейшей двоичной системы счисления, широко используемой в вычислительной технике\n
        2. Два – наименьшее простое число   При этом оно – единственное чётное простое число\n
        3. Одна из главных аксиом в геометрии формулируется так: “Через любые ДВЕ точки можно провести одну и только одну прямую”/n
        4. Люди и многие животные делятся на ДВЕ категории по половому признаку\n
        5. Единственный из показателей корня, который не пишется – это корень ВТОРОЙ степени, то есть квадратный корень"
    </string>
    <string name="end_lvl4">
        "1. Число 3 – наименьшее нечетное простое число.\n
        2. Магический, или волшебный квадрат — это квадратная таблица , заполненная числами таким образом, что сумма чисел в каждой строке, каждом столбце и на обеих диагоналях одинакова.\n
        3. Через любые три точки, не лежащие на одной прямой, проходит одна и только одна плоскость.
Поэтому стол с четырьмя ножками часто шатается, а с тремя шататься не может. И по этой же причине подставка для фотоаппарата делается с тремя ножками.\n
        4. Русская тройка — старинная русская запряжка лошадей. Тройка была придумана для быстрой езды на длинные расстояния"
    </string>
    <string name="description_losing"> "К сожалению в этот раз не повезло:( \nПопробуйте еще раз :)"</string>
    <string name="description_special">"Число 4 считается для китайцев «страшным», оно несет в себе смертельную опасность.
        У нас у россиян это же значение имеет число 2. Поэтому все знают,
        что нельзя дарить 2 цветка или любых 2 предмета. Люди стараются избегать этих чисел и не намечать важные события в этот день"
    </string>
    <string name="description_special_all_lvl">"Вы попали в загадочную комнату, вам необходимо найти проход в уникальное место!!!"</string>

    <string name="task_special_lvl1">Поздравляю, вы нашли дверь, но что бы ее открыть необходимо пройти викторину. \n
                                        Цель викторины проста, вам будут даны примеры их нужно решить и выбрать тот пример,
                                        ответ которого больше.\n \nВНИМАНИЕ ПОДСКАЗКА
                                        \n  Определите правильный порядок выполнения арифметических действий
                                        \nУдачи в поиске ответа
    </string>
</resources>